<yml_catalog date="2024-12-27 18:09">
    <shop>
        <currencies>
            <currency id="UAH" rate="1" />
        </currencies>
        <categories>
            <category id="1">WIZARD</category>
        </categories>
        <offers>
            <offer id="50" available="true">
                <name>Генератор дизельний Hyundai DHY 12000SE-3</name>
                <categoryID>1</categoryID>
                <currencyID>UAH</currencyID>
                <price>242391</price>
                <description>
                    <![CDATA[Фірмовий двигун зі збільшеним моторесурсом та потужністю: Збільшена зносостійкість блока циліндрів, що дозволило збільшити моторесурс двигуна до 3500 мотогодин без капітального ремонту; Використання якісних матеріалів в поєднанні з надійною системою фіксації клапанів, що гарантує надійну та довговічну роботу двигуна; Надійний масляний насос завжди забезпечує бездоганне змащування поршневої групи; Високоякісний повітряний фільтр забезпечує надійну фільтрацію повітря для утворення паливної суміші. Система запуску EASY START - використовується автоматично для полегшеного запуску генератора. Альтернатор - усі генератори Hyundai комплектуються тільки синхронними альтернаторами з мідною обмоткою. Обмотка з міді не перегрівається, витримує більші навантаження у порівнянні з іншими матеріалами, володіє відмінною струмовіддачею. Виготовляються на автоматичній лінії, що унеможливлює присутність дефектів пов’язаних з людським фактором, також застосовано поліпшене укладання проводів з додатковою фіксацією обмоток та якісною лаковою заливкою проводів. Балансування ротора проводиться під динамічним навантаженням на високоточному обладнанні із застосуванням електронної системи вимірювання симетрії. Також в дизельних генераторах даної серії використана система подвійного захисту обмоток альтернатора від перевантаження. Панель керування генератора - повністю оновлений багатофункціональний цифровий дисплей є не тільки інформаційним, а в першу чергу виконує функцію надійного захисту генератора від перевантажень, та захищає під’єднані до генератора споживачів, від таких неприємностей як, стрибки напруги, струму, частоти, навіть попереджує користувача про низький заряд акумулятора. На панелі керування встановлено: 1. Цифровий дисплей нового покоління надає інформацію про: 1.1 Захист - новий цифровий дисплей захищає від: напругу (V); струм (А); частоту (Hz); загальні мотогодини; стан акумулятора; температуру навколишнього середовища; температуру двигуна; режим роботи (автоматичний / ручний); помилки в стані роботи генератора. Перевантаження; Надвисого струму; Відхилення частоти (високої чи низької); Відхилення напруги (високої чи низької); Відхилення напруги акумулятора (високої чи низької). 1.2 Керування: Кнопка перемикання режимів роботи (автоматичний / ручний); Кнопка запуску генератора; Кнопка зупинки генератора; Кнопка входу до меню налаштувань; 4 кнопки зі стрілками для навігації в системі перегляду даних та налаштування. 2. Силові контакти для підключення повного навантаження потужністю 11кВт (для 220В) 13,75кВА (для 380В); 3. Для 220В - розетка 230В/16А та розетка 230В/32А, для 380В - розетка 400В/32А та розетка 230В/16А; 4. Вихід 12 V (з тепловим запобіжником від перевантаження); 5. Замок запалення; 6. Тепловий захист звичайної розетки (16А); 7. Вихід для під’єднання заземлення; 8. Кнопка аварійної зупинки двигуна; 9. Кнопка ввімкнення свічки розжарення; 10. Роз&apos;єм підключення блоку ATS. AVR - виготовлена серійно, встановлені конденсатори підвищеної ємкості, та герметично заповнена компаундом для захисту від зовнішнього середовища. Інтелектуальна система захисту - створює оптимальні умови використання джерела струму в робочому діапазоні. Гарантовано генерує максимально вказану потужність. Система поліпшення запуску двигуна у зимовий період - встановлена на всіх генераторах даної серії. Підігрів повітря для формування паливної суміші застосовується, в разі необхідності, вручну кнопкою на панелі керування генератором. Усі генератори проходять тестування стабільності роботи при температурі від -25°С до 30°С. Місткий, сталевий бензобак - резервуар для палива виготовлений з високоміцного металу. Він вміщує 50л (для SE), а цього досить для 20,8 години генерування в разі 50% навантаження. Комплектація Генератор; Паспорт; Гарантійний талон; Ключ; Вилка підключення; Транспортувальні колеса; Клеми підключення 12 V.]]>
                </description>
                <vendor>HYUNDAI</vendor>
                <picture>https://wizard-technics.com/image/catalog/easyphoto/50/generator-dizelniy-dhy-12000se-3-9.jpg</picture>
            </offer>
        </offers>
    </shop>
</yml_catalog>